究竟有幾多傻仔覺得場運動未完

究竟14億人幾時一齊衝過台海

究竟有幾多傻仔覺得地球唔係平

14億人全民當兵一早武統左台灣

我係傻仔

如果依家放棄，咁就輸左啦

永續黃店係唔會有完既一日